我真係好掛住你

你可唔可以返嚟我身邊？
我真係好掛住你
好想再見下你 好想緊緊咁攬實你
明明我已經認定咗你
但點解你可以咁輕易咁唔愛我 咁輕易拋棄以前嘅承諾？
我真係好辛苦

可以

叫春文

+1

唔愛就係唔愛架啦 愈chur只會令對方反感 隨緣啦 真係愛既點都會返返你身邊 或者你幾個月後又遇到個新既呢 who knows

唔可以

我已經無chur 只係一到夜晚就特別掛住佢

講多啲嚟聽下

BLOCK左你咩?

佢唔係全部嘢都block哂

傷心係人都會 一直叫春就顯得你幼稚 唔願意面對現實 屌你都廢事

曾經話最愛係我，曾經叫我發生咩都好都要搵番佢唔好走，但最後就鬧我厚面皮死纏爛打

你同人簽左合約呀？

Same

努力做得更好就話我努力係無撚用，因為根本唔係100分，佢要既係100分

根本唔愛就唔愛 就算100分佢都會雞蛋裡挑骨頭

每日都驚自己下一步會唔會行錯，下一句野會唔會講錯激嬲佢 步步為營

唉其實散咗都係件好事 只不過仲係會掛住佢姐

係好掛住

我明㗎
我掛住到訓唔著

係啊Ching

既然你都覺得散左係好事錦仲話掛住人托咩
學下逆地而處 一隻手掌拍唔響既
唔好淨係聽順耳既說話
忠言逆耳啊onj

沒有一百分的另一半. 只有五十分的兩個人.

完全明你感受 真係好辛苦
佢而家好似仲要有新女
分手一個月都冇

呢種感覺好辛苦
明知佢唔會係過世個個人
仲犯賤咁掛住人